覺唔覺鋼鍊個結局真係好撚正，回味無窮

1.用自已道門去換番艾爾條名

2.原來愛係可以打破等價交換

2. who say

最尾火車果幕，愛德話要分一半愛比佢，
雲妮話要還返60%比佢

03結局好啲

雲妮講架，之後艾爾又再加深主題

雲妮係火車站同愛德講：莫講話一半嘅人生啊，我全部人生都交托比你！

艾爾同休斯老婆講：人哋幫左你五唔可以只還五比人，要加加多一。(唔係好記得原文係咩，大意係咁啦)

條女9up姐試下叫愛b比$20條女變$30000出泥牙

03 TV 結局定劇場版結局？

點解鋼鍊係神作，係因為睇完結局都仲好滿足

好撚多套野結局都好好架啦 又鋼鍊

1.真理質疑愛德華 愛德華:冇鍊金術 仲有大家
2.表白 雲妮:比哂你都仲得

最欣賞佢覺得40頁收唔好尾
加到200幾頁
個尾靚撚到

正正係有咗03注定嘅悲劇式結局在先

FA呢個180度改變嘅結局先有更強嘅感染力

兩個都係

用門換返細佬真係太深刻

講清講楚，
最鐘意最尾眾人影相，
一下交代哂去向

你嘅03結局係指03TV版結局定係03劇場版森巴拉的征服者結局啊？

我一向當劇場版先係結局
兄弟重遇但永遠都返唔到故鄉
雲妮再唔洗等人

無可奈何到喊

03劇結局 + 03劇場結局

我當兩個係連埋咁講
當時冇諗過動畫結局未虐夠觀眾
劇場版都sad成咁

好彩出咗FA版

03同FA兩個嘅基調完全唔同
03係贖罪，不斷下沉，係沼澤入面玩泥漿摔角
FA係拯救，不斷上揚，係生活小細節入面感受愛

我03入坑，對03嘅感受更深一諗到03就想喊，當年係戲院入面睇完劇場版down 左成兩三個月佢教會我咩叫鄉愁的憂鬱

09係我失意時最愛睇

兩個版本都好正